ansible-playbook -i ./inventory jira.yml -K -b --tags 'jira' #для запуска моей плейки - на тестовом стенде завелось

ansible-playbook -i inventory mon.yml -K #На домашнем тестовом стенде отработал успешно

в mon.yml добавлены таски по подготовке сервера mon (установка curl, docker и docker-compose)